%!TEX encoding = UTF8

%
% Section justifiant la contribution de chacun des membres de l'équipe
%

% Dans la réalisation de ce premier livrable (toute fausse déclaration constitue une fraude).

\chapter*{Contribution de chacun des membres de l'\'equipe}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Contribution des membres de l'équipe}

\begin{itemize}
\item \textbf{Sunny Pelletier}: 
\begin{itemize}
\item Développement de Gaudro Hero
\item Création du gabari piano
\item Participation aux pédales de looping
\end{itemize}

\item \textbf{Olivier Précourt}:
\begin{itemize}
\item Développement de écouter une composition
\item Finalisation du chargement de composition
\item Participation aux pédales de looping
\end{itemize}

\item \textbf{Stéphanie Mercier}:
\begin{itemize}
\item Gérer chargement des fichiers de partition
\item Mise à jour de l'énoncé de vision
\end{itemize}

\item \textbf{Loup Labelle}: 
\begin{itemize}
\item Développment de MusicBox
\item Continuer développement de Composition
\end{itemize}

\end{itemize}
Le reste du travail a été accomplis en commun lors de sessions de travail en équipe.

